已經5個幾月 不如講下大家屋企人有冇轉向

屋企得阿媽一個

一開始佢係深藍 打得啱 抵死 唔出嚟咪冇事 五咩大訴求

依家覺得佢變偏藍 甚至中立
唔支持勇武/快閃 但亦對班狗惡行開始反感

出街都叫我小心差佬 證明佢都覺得班狗已經癲晒

依家雖然都有嘈交 但佢已經駁唔到我

感覺佢依家只係個懦弱 喺出面唔敢出聲嘅人

但內心已經唔再係以前果種 警察就係啱嘅on9心態

佢覺得五大係不可能實現 但唔係錯

希望有一日可以拉佢嚟我地呢邊

香港人 忍夠了！

每天返工都要塞！

每日出街都危險！

每秒生活都緊張！

政府無能 製暴製亂

有毒催淚彈 殘害市民！！！

立即落實五大訴求 止暴制亂

政府落實五大訴求
才是回復平靜的最快方法

初時不問世事
見到暴力會屌

直到依家 早姆日睇二橋之戰後
係電視見到藍絲差佬一律爆粗狂屌
變左極黃

好波

中立撚屌放火燒鋪

我老豆由大中華離地變左做淺黃

無，到而家都係藍到仆街

起碼唔係啲深藍仆街

無變過，黃嘅繼續黃，藍嘅繼續藍，唔理嘅繼續唔理，其實政治立場唔係咁易變，正所謂江山易改本性難移

咁屋企咪日日開拖

由支持popo 去到話兩邊都有錯 叫唔叫好左

老母一開始黃，宜家深黃

老豆繼續紅

無,一樣日日屌7黑警

紅藍轉淺黃

雨傘嗰陣嘈到hihi，後尾我dump咗部電視機，佢無得睇CCTVB，變番正常

中國人的性情是總喜歡調和折中的

淺藍變深藍

其實大部分藍都係接受錯誤資訊/選擇性失明

唔發夢既話就食完飯返入房

兩老越黎越藍

越黎越嚴重 接近發黑程度

兩老由淺藍比我潛移默化到變深黃
成日問我幾時會有人暗殺林鄭

咁恐怖
我諗要真係到你出事 先有機會改變到

仲藍左，成日屌我搞事

睇TVB 既都轉黃啦

同男友住 佢呀媽開頭淺藍 老豆淺黃
呀媽之前會講下警察好辛苦 d示威者係咪收錢(聽d姨媽姑姐吹) 而家淺黃 明白係個仆街政府搞成咁
老豆就黃到橙 我直頭懷疑佢有上連登

我自己果兩個就淺藍 但係佢地知我好黃 所以提都唔敢係我面前提 最多叫我小心 我係自己親戚whatsapp group都照串班藍絲親戚 班垃圾以為自己長輩就可以唔尊重人

我老母已經x 狗全家都唔割

兩老深黃>金

冇轉過，keep住話搞咁多做咩，實鬥唔過共產黨，政府一定唔會妥協有人死/重傷就話關佢撚事

人類必然走向更有愛心社會。
沒有公義的社會，滅聲也不能和諧。

冇 深藍繼續深藍
我屌佢老尾 嗰日32號台睇下學校直播 條撚樣放工返嚟一野轉左去睇cctvb
Cut台轉台冇用 佢識搞

知其不可而為只

港豬變屌政府 popo

之前會去果d收錢藍絲集會 eg. 71 101 etc.
而家狂屌保皇黨區議員
佢地上黎洗樓會鬧佢地走
應承我會投泛民 （冇計 得泛民/保皇）

變色第一步就係要少睇tvb
試吓send多啲文宣 fb片佢睇

深黃老無變淺黃 近排佢見到無警時分d勇武都係咁扔火彈同破壞 開始想割

老豆由淺藍變黃
老母由深藍變淺藍

冚家黃

咁搞笑

冇變過 繼續共產黨就係一切

其實佢係唔明做緊咩姐

深藍
但依家話唔知誰對誰錯好亂
屌林鄭班子垃圾

梗係有 佢勁多green object fd呀 佢會變色都真係好難
其實我應該將佢定性為紅色

老豆仲係紅 不過依家會話警察政府都有問題
阿媽由淺藍變淺黃和理非

咁難搞了
我諗除咗你出事 應該冇得變

其實真係變唔到都唔緊要 盡咗力就得

老母一直港豬淺藍
老豆係100 200萬個陣都支持和平理性表達訴求
仲會鬧我老母應該明白啲後生仔
但之後開始升級就屌勇武派暴力 轉向話自己中立
又話民主係要慢慢嚟（雨革開始就咁講）無理由咁霸道逼正苦五大訴求都應承
到9月開始直頭深藍 日日係到屌手足 同老母同聲同氣
尋日仲話想出去清rb Wtf！
日日寧願避佢都唔想返屋企
經歷香港呢5個月 竟然會由正常人變成深藍 cls

阿媽一開始會話手足係收錢做野 老豆一開始就扮中立嘅 到以家日日都喺到diu林鄭同班死黑警 但暫時都仲幾抗拒火魔法 見到會話裝修咪算囉 唔洗出火魔法嘅